我係一個壞左既人

屌你老母 2019下半年金句

適用於偷食後/中出即飛/想離婚嘅男士

比無腳嘅雀仔更發人深省

自始食女只需要一句，
我係一個壞左嘅人，
今晚去你到定我到?

應用於所有場合

最撚勁仲要係一講完成駁唔到